【周杰倫】絕望收飛買賣區

買唔到既一齊留contact等好心人聯絡...

求任何日子價位 1-4張都照殺

俾1張我入去搵回憶就滿足

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 非原價，有意tg

［不用付訂金 沿線Mtr現票交收 誠信可靠］周杰倫 地表最強2 2018演唱會飛

不用付訂金！沿線mtr現票交收

周杰倫 2018地表最強2 香港演唱會
演出日期: 2018年3月18日 (星期日)
門票價錢: 原價HK$1180 61段13行 4連 賣$2700@1（已沽清）
原價HK$1180 63段20行 4連 賣$2400@1 (最後四張）

演出日期: 2018年3月23日 (星期五)
門票價錢: 原價HK$780 48段28行 4連 賣$1700@1 （只淨2連）
原價HK$780 60段30行 4連 賣$1600@1(已沽清）

演出日期: 尾場2018年3月25日 (星期日)
門票價錢: 原價HK$780 46段25行 4連 賣$3000@1

備注：頭場3月15 10張原價1180 （到飛再議）

開成十場 你荒死黃牛會炒得起咩？
等到差唔多到果排黃牛重驚過你

屌你老母啊 死全家啦黃牛狗

飛都未有 點沽清？

排隊買咪有

原價收1180 2張 可加手續費 邊場都ok
有意

求兩張480/780連飛 任何日期都ok

收2張任何日期480/780飛

收任何日子$480 2張

收任何日子$480/$780 2張

求兩張任何日子$1180/$780飛

樓上賣黃牛已報警

有2張22號單丁 原價加手續費放

hi 幾錢？

屌你老母呀黃牛撚
賣咁撚貴賣埋你老母個閪出去啦

520

tg傾

巴打
tg:

thanks

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

求兩張489連位
全何日子
願原價加些少買

TG:

求任何日子 任何票價 2連位

求兩連 22/3 1180/780

收25/3尾場單張 合理貴ok 有意tg

求2連/3連

放21/3 周杰倫 1180 4張
56 row 10 2連
46 row 17 2連
現飛交收
買曬4張可平

求480 二連位

放15/16 $780一張

想要 tg nissinramn

收周杰倫 咩位都得 咩日子都得
請出價

放二連22/3 $780 30行

放一張單丁780現票 3月16日 tg:spych

放 21/3 1180
46 row 17 @2連
tg: peaceminusooone

屌你老母死黃牛放放放放你老母咩

任何日子~~~
求兩張連位480/780
希望價錢合理

有無巴打自己一個想睇
我地優先訂飛嗰時訂多咗張21/3
唔介意同我地睇嘅可以話我聽
Tg: jaychouticket

求兩張連位480/780, 任何日子, 請出價

原價加手續費求25號 480兩張連位
Tg: xhideto

求3張連位 480/780 任何日子 請出價
Tg: dontffhehe

唔睇周杰倫, 但黃牛死全家

黃牛死全家!!!!
幫襯黃牛既都死全家!!!!!

想要可以pm我

巴打,呢度冇PM, telegram 可以嗎?

同求
Tg: dontffhehe

收任何場單丁480/780/1180
Tg:jimzzzz

放22號 1180飛 58段，有意tg:

求任何日子480 兩張or一張都可
跪求......

任何日子
780連位

有冇人可以同我換飛阿
兩張 $480 19/3場
只換唔賣 有事去唔到

48段35行

放尾場3/25 $480 兩連位

代友放
19/3
780 2連
有現票
有意 tg:

22號 $1180 13排
自開價

收 尾場 480 2連
有意請留tg

tg:

黃牛狗死全家

收2張連位

收兩張480
Tg:

我都係咁諗

求任何日子$480二連 價錢可議 黃牛勿add

收480 2連位

收任何日子 480/780 兩連位飛

跪求兩張

代朋友post

應該呢兩日有飛

16/3場 780 2/4連

1300=1

收2連位

求 周杰倫 480/780/1180 任何日子

tg:

求任何日子 周杰倫 480/780/1180

放1180 58段14行

收任何日子 480/780/1180 兩連位飛
好想入去睇

想收兩張連位 星期六 唔該

收480 4連
TG: messi520

收兩張17號連位 任何價
生日想同女友去睇

賣周杰倫 19/3 $780 單丁

非黃牛賣周杰倫 15/3 $780 單丁唔靚位

非原價賣21/3號$780三連位

求任何日子任何位一張咁大把
原價可加少少 感激

收17，18/3 480兩連

好驚呀媽呀

揾唔到你tg

收17/18/23/24任何一日$480兩連位飛
原價補少少
意PM

只換不賣，15號$780兩連 正面台第22行 換其他日子，最好係星期六日/尾場

換飛 原本21號
780 二連
換22/23 號 780 二連

3月15, 19號 正台480單丁或連位 換 其他日子門票，會補差價

求480/780 連位兩張 邊日都得

收480 任何日子

收 780 2張。自用

收飛 堅fans

收480/780 2連

求任何日子 任何價位 一張都好
真fans好想去睇

收任何日子2連位 480/780/1180都得

3月15, 19 $480門票 2連換其他日子門票 2連

非原價放頭場480 2連

放3月15頭場780單丁位 59段
價錢唔貴
因為到時係同我坐 唔介意既可以pm

3月21號 $780 2連位換其他日子
TG:

Can’t find you tg ac

Can’t find your tg ac

已經比巴打hold咗啦

求任何日子 周杰倫 480/780
合理價錢

跪求 任何日子480/780 兩張連位

1180
18/03
兩張連位

另有18/03 480連位

3千收1張1180，急要留TG

放 3/22 $1180 x 2 有意tg:

收周杰倫演唱會飛 任何日子都可以
2連飛 480/780都可以 自用 謝絕黃牛

放19號 64段26行 780x2

放 16/3 $780位 2張

放頭場480 四連

收16/3或23/3 $480飛單丁,自用

放21/3 2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

港島線交收

放21/3 $780

放 19 $780 2連 55段

收480/780任日子

放19 $780 2連 55段

放21號 $780 3連

求交換

我有19號 780飛 2連
想換任何日子任何價錢既飛

詳情慢慢傾

19號 780 求交換2連 780

賣780 四連位
3.23 (藍區 正面台)
3.25 (尾埸)
非原價

放21號 $780 連位

面交一手交一手

放周杰倫2018 演唱會

3月18號 780 4連
3月21號 780 6連
3月21號 1180 4連
3月23號 780 單丁位 3張

放21號 $780 連位
Green區 64段
26行，89-84，6連位
25行，89-86，4連位
誠信交收 *只限面交* 地點互就

面交一手交一手

15/3 $780 正面台53段 2連
15/3 $780 正面台53段 4連
21/3 $780 正面台偏左58段 單丁位
非原價

放 3月21號 2張1180

綠區 63段 8行(兩連)
tg:

收17/3或18/3 1180飛

位置連價錢

另放
18/3 780飛 50段 22行
19/3 1180飛 63段 20行

跪求 1180 2連位 任何一場
Tg:BenSimmons025

放售
15/3 $780 正面台53段 2連
15/3 $780 正面台53段 4連
21/3 $780 正面台偏左58段 單丁位
非原價，歡迎問價

放頭場480 4連

放1180 16號 60段 2連
Telegram 報價 Ray2486

放3月16號 1180 60段18行2連位

收任何日子480/780

收周杰倫演唱會飛 任何日子都可以
2連飛 480 自用價合理即可

求交換

我有19號 780飛 2連/3連/4連
想換任何日子任何價錢既飛

詳情慢慢傾

一張頭場780換尾場780/480

跪求21-25號 480/780 連位兩張

tg

放頭場480 4連
尾場780 2連

求換飛

有21號 $1180 63段 2連

換同價位2連16-17/23-25號

車馬費可議

求任何價位任何日子一張
合理車馬費
真fans好想入場睇

求任何日子 周杰倫 480/780 二連位
合理價錢

放$780票價
21號 45段 25行 3連
21號 46段 25行 3連

19/3 $480兩張連位 換其他日子480
有意請tg
thx

放 3月21號 $780 2連

綠區:
63段 24行

有意tg，價格可議。

收17、21、22/3 $780 雙連/單張

放4張3月16紅區，4連位
有意tg:

真fans想收任何日子 480 2連
合理價錢 天價勿擾

手持17/3二連，480位正中，近780位
想換16或18既飛 ，貴飛我可補錢
有意請telegram

P.s.黃牛死全家

誠收任何日子 2連
價錢合理

放 19/3 現票
$1,180+ 51段 12行(2連)
$1,180+ 64段 13行(2連)
有意tg
歡迎出價

求交換

我有19/3 星期一 780飛
想交換任何日子任何價錢既飛 2連/3連/4連

詳情慢慢傾

放3月19 既$480飛 連位 2張

放780x2 19號 非原價

放
3月16號 780 54段 2連位 非原價
TG

收3月19日$480 兩連位
合理手續費有意留言

師兄幾錢

放15號780飛65段29行
可換21號780任何位置飛

有16/3 $780 2連位
想換21/3後既飛
因為小女14/3做手術 16/3未出到院
希望有好心人會同我換一換 俾我睇

tg:

跪求480/780 2連位 任何日子

tg： jay24

急放 3月21號 單張$780

綠區:
63段 24行

可即日面交，有意tg。

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 藍區(舞台正面!!!) 53段 13行 (2連)

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (4連可拆）

22/3 Thur$780 藍區(舞台正面!!!) 52段 23行 (2連)

有意請tg
歡迎查詢及出價

直fan收飛 480 x 2
歡迎合理報價

收飛 480 x 2
歡迎合理報價

跪求任何一日日子單丁位 480
貴小小可接受

放780x2 非原價
64段 26行 19號

53段都正面 你斜視？

求任何日子 周杰倫 480/780/1180
天價不了

放21/3, $780, 最後兩張
有意TG

求任何日子 2張
Tg: littlecream1

求2連 任何日子 480/780

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 藍區(舞台正面!!!) 53段 13行 (2連)

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）

有意請tg
歡迎查詢及出價

收16/3 2連 要50-59段
$480 收1100 @ 1
$780 收1600 @ 1

[只換不賣]
21號 480二連 57段
想換除19或24以外日子

放單丁位

16/3 星期五 780 一張
低於市場炒價
只望交收方便

求兩張 480連位 咩日子都得
TG：

放18/3 星期日

57（舞台正中）藍

2張連位$780

tg

只換不賣
頭場 3/15 $780 44段 29行
朋友未返香港去唔到
可以補差價換$1180/你補差價換$480

想換場次: 17/18/19/21/22/23/24/25

放周杰倫地上最強2演唱會

22/3 $1180*4張 -
Section 53 / Row 23 (4連位)

25/3 尾場!!
$780*2
Section 57 / Row 23 (2連位）

求任何日子480/780 飛

已賣

放 3月21號 $1180 兩連

綠區:
61段 9行

面交，有意tg，自行報價

求480/780 二連 任何日子
合理價錢，天價不了 thanks

任何座位，星期六日即可，天價可免

想要兩張480 連位 任何日子
天價免問 合埋價錢即可

放尾場廿五號 780 2連位 非原價

放周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）

有意請tg
歡迎查詢及出價

放 3月21 $780票價
45段 25行 3連
46段 25行 3連

放周杰倫$1180 2連
日期 : 19/3
位置 : 64段1行
有現飛

收 15-18， 23-25 $480 單丁都得
tg aakssl

求17/3 480/780 2連位
合理價錢
tg:spych

放21/3 780 section 48 row28 x2

480兩連任何日子
天價不了

放22/3
5連 $480 對正舞台
非原價

放周杰倫2018 演唱會

3月18號 780 2連
3月21號 780 6連
3月21號 1180 4連
3月23號 780 單丁位 3張

有意pm..現票在手..面交保證真飛..

平賣非天價

收 3月23號

480 2連

最後2張 頭場 3/15 780既第一行 紅區 2連
有意請留tg

綠區先岩

賣周杰倫演唱會飛
1180票價
18/3 星期日 53段 12行 2連

780票價
19/3 星期一 59段 22行 2連

可即日交收 不用訂金 見面現金交收
北區交收每張減$50
有興趣請

換飛
23號$480 x2 連位 換其他場次

周杰倫演唱會現票

18/3 Sun $1180 紅區(近台靚位) 44段10行 (2連）
5000 2張 屯門交收

有意請tg

780x2 21/3 section 48 row 28
價岩就放

只換不賣
22/3
480
tg H_1235

加小小錢同你換16號$780

求23-25號 480/780門票 2張連位

收 15日/21日 任何票價

15號頭場780一張換任何場

19/3(一) $780 60段25行 2連位
非原價

收任何日子 480兩連位, 天價不了
請帶價tg

18/3 Sun $1180 紅區 44段10行 (2連）

有意請tg

22/3
$480 剩少量
53段正面舞台
tg: tgmo218

換飛
22/3 $480 2連位
換16/17/23/24號 $480 2連位
及
23號$480 x2 連位 換其他場次

放21號單丁480
炒價買入，平少少放

放24/3 (星期六)2連 HK780
位置:50段25行, 有意tg

換飛 有事唔得閒
周杰倫 星期五16/3 正面$1180 台2連
換 星期六24/3 $1180/$780 2連
tg : cccwkc

最後2張780 3月24

跪求兩連 任何日子 480/780 非天價

放售

19/3 星期一 780飛 2連
低於市場炒價
價錢可議
tg慢慢傾

收18號480/720 3連

18/3 $1180 紅區 44段10行 (2連）

有意請tg

收 19/3， $480/$780，2連

有意tg: ktys28

收3月15，16，24，25
$480/$780 2連張
歡迎tg出價

480依家炒到幾錢張？

代放3月18 星期日 2張480

2400=2

低於市場炒價/ =黃牛收飛價出售
18/3 1180 2連
19/3 1180 2連 及兩張單丁

Tg: zer007

放21/3 780 48段28行

24/3 星期六 放兩張 780 二連

得返780 咋
有興趣帶埋佢地走la

放 22/3
$480, 53段正面舞台位置, 最後3張
歡迎單張買

換飛 有事唔得閒
周杰倫 星期五23/3 $780 2連
換 星期六24/3 $1180/$780 2連
tg : cccwkc

18/3 $1180 紅區 10行 (2連）平放

有意請tg

周杰倫 3.24 480 32 行 2 連

2700=2

啱啱收到本身要飛嗰位巴打通知佢有事去唔到
依家要放返張飛出嚟
有興趣嘅巴打tg我

周杰倫15/3頭場內部票握手位1180一張
有意tg hinsng24

周杰倫15/3頭場
內部票側台握手位！
H行
單張
有意tg hinsng24

480飛比黃牛炒到幾倍..
好灰
有冇人可以讓17號480飛比我
因為黃牛, JAY CHAU開左咁多次我冇一次睇得成

我TG wantjaychauticketssss

咁你仲幫親班大種乞衣？

我想求合理價飛

收 兩張1180 自用 邊日都得

周杰倫15/3頭場
內部票極前排側台握手位
H行64段 一張
有意Tg hinsng24

放21/3 480飛 2連位
51段 33行 面交
非原價 有興趣請帶價 無價唔回
TG : tangtang369

內部飛
尾場25/3 第三行 53段 二連

Tg:Nc123456

周杰倫15/3頭場
靚位
內部票極前排側台握手位
H行64段 一張
帶價pm
Tg hinsng24

賣21/3 HK1180 兩連

位置:63段18行, 有意tg:

可即日交收

出售

3月25尾場 $1180 藍區 53段 (2連位)非原價

有意請tg: yyyychan

求單張/兩張 周杰倫 仼何日子 仼何價錢 最好480/780
不天價謝謝

放最後一套3連
$780票價
21號 46段 25行 3連

周杰倫15/3頭場
靚位
內部票極前排側台握手位
H行64段(側面第二行) 一張
帶價pm
Tg hinsng24

出售

19/3 周杰倫 $480 2張 50段 32行 非原價

有意

收480 2張 15號都可以

放780 16/3 54段29行兩連

手持17/3二連，480位正中，近780位
想換16或18或21或24既飛 ，最好都係中間位啦
貴飛我可補錢
有意請telegram

P.s.黃牛死全家

之前約定左一位巴打，不過佢呢幾日神秘失左踪
所以再post多一次

P.s. 最快可今日交收，但地點可能要你就一就
聽日交收既話我可就返你

收3.16 480飛 2連位 請自行報價 岩價即paid

想收任何日子2張連位480/780 同女友睇
天價黃牛就算啦

賣 3月18 720*2
27行 1700/1
Tg:

780*2

收兩張 480 / 780 連位飛，日子同價錢再慢慢講啦
tg：

放25號面對舞台 480$ / 1
兩連飛 你岀價

收 (18-22以外) 任何日子
480/780. 兩張
合理價格
黃牛勿add

出讓 周杰倫演唱會 3月16日
$780 2連位 55段對正面台

單張480有冇巴絲收 22/3

詳談

放3月21 最後一張單丁位
46段25行

18/3 $780 Aisle 46 Row 29
想換飛 17/3 $780

有意tg:

放21/3 780 兩連 靚位

23/3 單丁 780

收連位2張 任何日子 480/780
有意tg

求飛呀巴絲們 真心想睇
收尾場兩張
有意

任何日子 三連位 480 780 1180都可以

收一張480 任何日子

收任何日子兩連位
Tg: littlecream1

有意收飛
任何日子 $780 唔係天價就得
真fans求飛區

再收燶飛，今日已幫兩個巴打

我係收飛唔係放飛唔好pm 我
唔想炒燶執小小可以找我

收480 2連位 可加少少

跪求一張任何日子 任何價錢
毒撚自己一個睇
黃牛死開唔該

巴打絲打, 求17號480/780飛, 兩張.

TG:

收16 780 2連

收單張480位 任何日子

24/3 $1180 Blue 56 11行 2連位

可換23,24, 25號 既480/780 你+錢

有意TG Frankie_tat

收23/24/25號480/780 兩連位

3月18日 1180 最後2連

24/3 $1180 Blue 56 11行 2連位

只換23,24, 25號 既480/780 你+錢

有意TG Frankie_tat

收任何日子 $480 / $780 兩連 可加些少車馬費

收25號任何價位2連

收16/3 480/780 2連
黃牛拒絕

請自行報價：

收飛

即日都收
求2張
黃牛勿擾

18/3 $480 2連位加錢換同一日 $780/1180

收780/1180 兩張
日子 位置 都冇所謂
只求有驚喜比到人

收25號飛二連
480/780 你出 非天價就ok

真。樂迷 誠意收飛 2張480 any day
合理價錢。Thanks

收兩張480，any day

收2張480，黃牛勿擾

誠收480兩連
不限日子

出讓 周杰倫演唱會 3月19日
$780 2連位 59段對正面台
有意pm價錢

收480兩連 19號
Tg : ku9ku

我撲到兩張22號$780
想賣一張或者換兩張任何日子既$480

有興趣請tg我

收18/3 or 21/3 $480/$780 兩張
Pm 價錢同位 thanks

收任何日子 $480 3連位

放兩張明天17/3 $480飛2張。

Tg:hbbbhbbb

收2張 除左24, 25號 任何日子咩價錢都得
唔要黃牛 加小小手續費都得
真心fans想睇
TG: beisth

收任何日子$480單丁位，今日都得，
即日交收

收任何日子 $480 / $780 兩連 可加車馬費

收兩張連位480/780

收今晚2張

收19號或之後480兩連位 歡迎出價

求一張飛
今晚都得

收聽日17-4 飛

收任何日子 $480 4連位

放21/3 最後2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

收19/3 480/780x2
tg:JJJ

收任何日子 兩連位 480/780

480 25號兩連

收任何日子 $1180飛

收任何日子 480 780飛

收任何日子 480兩連
tg mayday0329

收 25/3 480兩張

收21/22/23 $780 一張

收17/3 480x1
只求唔好太貴

收任何日子480x2

收25號2連780

收19/3 480 780 2連位 貴d都唔怕

收25 1180 2連 自帶價

跪求23/24號$480 2張 可加少少錢

收任何日子任何時間 2連 可加少少錢

收任何日子 480 2連 請出價

收17號 今晚兩張 非黃牛 可加車馬費 唔該

收24/25 480飛 非黃牛

話想收非黃牛個d下次最好早D去排隊啦
呢個年代黃牛盛世 乜都炒一餐都仲有人買黃牛好似唔買唔睇佢會死咁 抵你地比人炒

利申 想睇 冇時間排隊 一定唔會買黃牛 唔睇唔會死

收即晚

收任何兩日480/780周杰倫飛 黃牛勿擾

收任何兩日480/780周杰倫 2連 請出價

Tg:buyticket48

求2張480/780飛 求出價
Tg:

收24/3 480/780 兩連 自用

收任何日子$480，單丁位，即日交收都得

放22/3 $780連位 自帶價出

tg: hbbbhbbb

收2連 480 780 非黃牛
任何日子 有意放請

咁多人仲打非黃牛 冇架啦 班黃牛撚撕票都唔撚會益你地架啦

有冇巴打比人放飛機可以搵我

誠意收兩張飛 tg: Iamagoodguy

放 21號 1180 正面台 7行 1張
臨時有事睇唔到 買返黎已經係炒價
非原價放出
Tg @death185

收兩連

收任何日子 480 單丁/連位都得 唔好太過天價

收周杰倫門票 2連
日期無所謂 唔好太貴就得，可食炒價的

收2連 780或1180飛 任何日子 接受貴過原價。
黃牛天價不了 thx

收24號 480連位兩張 謝絕黃牛

求收任何日子 單丁位 $480 $780

收任何一日既單丁位 最好480 但其他價位都可報價
TG: fishball24

放周杰倫 23/3 單丁780

得返最後一張 多謝大家支持

非原價

收18/24號 飛，帶票出價

收任何日子 780 2連

收任何日子

誠收任何日子飛，帶價出

放 18/3(星期日) $480 36行單丁位1張
原價+aeg手續費放, 即$512, 只限屯門/兆康西鐵站交收,
有意請tg browneyeshk, thanks~

放19號 $1180 2連位 綠區24段第3行 非原價

放19/3 12行單丁一張 21/3 7行單丁一張
請帶價tg zer007

收780 2張

黃牛死全家

放480單張 22號 $1200

收尾場480 請合理出價🙇🏻‍♂️

收23號 周杰倫飛 只收2張 可炒價

收任何日子 $480/780 連位
謝絕炒價

岀售21/3 (Wed)最後2連 HK1180 位置:63段18行, 有意tg

收24號/25號 780/480連位兩張 價可議 但謝絕黃牛
TG: goodlucktoyou

收任何日子480/780兩張連位

收22或23號 780/480連位兩張 價可議 勿黃牛
TG: jasontam1

收23或24號 780/480連位4張

而家480 放到咩價

收25號 480 / 780 2連 請出價

收任何日子 $1180兩連

放比我

誠收任何日子飛，價錢可以商量

放今晚飛2張，有意

放21/3 2連 HK1180 +手續費岀售有意tg

收25號 480 / 780 / 1180 2連 請出價

收任何日子單張自用 $480 加小小ok

收 $1180 兩連
tg: crazyhei

收21/3 $780 兩連位 天價勿加 有意TG

收 $780 兩連/四連 任何日子 自用 合理價格 有意TG

收480 兩張，要兩連

收21號 2連位置 天價勿擾

急收22號 780$ 2張連位

收任何日子兩連

跪收任何日子 2連位

24 25 號

收24 25號

收任何一日 任何一張
原價+$600 可以即日交收
大恩大德

TG: WantJay

收21/3 $480/$780 兩連位 TG報價 謝謝
TG: sean648

求23號連位
780/1180都得
真心杰迷

誠收周杰倫 23/24/25 2連位，請出價

收24號二連飛，可食炒價，但合理價錢，希望大家幫手，請tg

跪求尾場480二連位
炒價唔係問題 小炒最好
買黎同姐妹睇
有興趣揾我

放 23號 1180 65段 H行 握手位 2連
24號 780 2連

有冇人係stubhub買/賣過飛？
俾咗錢一定買到/賣嘅又一定收到錢？

搵左你

放 22號 2張1180 換24/25 2張1180
24 / 25 既 480/780 補返差價就得
非黃牛真fans 22號有事去唔到

Push

跪求今晚二連 請pm🙏🏻🙏🏻

放今晚480 51段33行 2連
TG : @tangtang369

誠收 周杰倫 今晚/24/25 演唱會 480/780/1180 2連 請出

收21號單丁
Tg: tiftif009

收25 號 480 兩連
合理價請tg

誠收 24號 480/780 2連 請出

收23,24,25號 480/780/1180
只求票同女朋友睇

誠收 周杰倫 3月25日 演唱會 480/780 2連 請出

誠收25號兩連
想同女朋友睇

$480

23號兩連$780 換 22號兩連$780
麻煩大家

跪求任何日子480/780 一張
唔要炒得太勁嘅

收23,24,25號是但一日2連 480/780/1180

求今晚（22號）480飛 兩連
謝謝

收24/3 780 2連

23號2連位780 換 24號2連位780

跪求尾場780/1180二連位
炒價唔係問題
小炒最好
買黎同家人睇
意賣有興趣PM

放23號 480 連位 62段 自出價
有事去唔成

誠收3月24日演唱會480/780 2連 請出 自用

有兩張尾場780 加合理 幾百蚊車馬費
就到我時間地點就同你交收
有緣人士就加我 訓醒聽日覆
TG : Hkg_black

屌你 幾百蚊車馬費叫合理
你大陸揸車落黎賣？

求非天價既2連位 480/780
最好480
好想睇

求780/1180 25晚非天價兩連:(
Tg : fatguylikeff

求非天價既2連位780
最好780
好想睇
意賣PM

求3月25日非天價既2連位780
好想睇
意賣PM

無人迫你要 傻9

炒價就炒價啦 講車馬費你會開心d 咩
唔想要 比炒價入去睇垃圾

放24/3 480 2連位